招旅伴去荷蘭

小弟20快有1
黎緊8月會去荷蘭
本來有朋友一齊去
但比人飛機左
應該會搭廉航轉機 4xxx
未plan行程
可add我tg gonetherlandstgt
希望搵到朋友仔一齊去

推

無人肯同毒撚去

推呀推呀

Hehe制唔制

要返工 不了

淨係去荷蘭

係咪去食大麻？

係邊到搵 4千幾蚊？？
黎緊7月都去歐

係阿 有無興趣

可以唔係
Plan行程去埋其他地方 比利時法國都ok

Agoda
Skyplanning都有

緊係得啦
可以留tg 或者你加我都得
Gonetherlandstgt

好多恐襲 不了

你美國果邊仲多喎

八月頭會去荷比

有興趣

恐襲喎 歐洲應該多啲 不過都一膽膽 毒撚平時好少出街

可以加tg傾下行程

有無興趣一齊玩

荷蘭應該無咁多
唔洗驚啦
加tg一齊去

如果時間夾嘅話可以一齊呀～不過我都plan得七七八八其實可以再傾下嘅！因為如果自己一個就唔敢去食大麻，有人一齊可以夠膽試少少

好阿
你留tg比我
或者加我 gonetherlandstgt